好撚鐘意聞自己陣天然體香

每次做完gym同跑完步, 都會大大力聞自己件衫, 吸收哂大地精華再溝埋自己汗水, 仲香過gucci呀chanel呀jo molone 黎緊諗住用我運動完既衫啜啲精華出黎, 推出天然體香香水, 有冇ching想訂?

我都是

想屌

西水 ？$/ml？